成日覺得d abc bbc cbc好慘，兩面不是人

cbc好d
咩列治文萬錦
其實倒模香港
但而家勁多國語人
abc bbc就本身弱勢
以前華埠得粵菜
同埋奇奇怪怪
炸漿包住舊排骨俾杯汁你自己yarm
就當係咕嚕肉
而家勁多川菜東北菜
香港好多so call名校
d人細個睇外國野
中學睇外國野
跟住過外國讀
但個邊唔會當你一分子
返黎又同本地野脫節
搞到孤兒咁

好多香蕉仔唔識講廣東話，反而係同學度學左普通話
以前係掉返轉中國人台灣人學廣東話

有名你叫竹升
兩頭都唔通
唯有靠成堆竹升圍威喂自成文化

dbc最慘
執咗

好似好多abc 都self hating
覺得自己係鬼佬 但鬼佬又唔係太騷佢地
同埋abc 女大多只會食洋腸
唔會同abc 男一起 所以abc 男係幾慘